Late 2013 iMac 仲放到幾錢？

唔包 mouse & wireless keyboard

有無知價既巴打解答下

21.5"，咩都無加過

2000

正常4500-4900
參考dcfever